我究竟係咪冇腦？

份人好冇記性，成日自己講過咩做過咩都唔記得，次次要人提先恍然大悟，久而久之覺得自己好冇用，個腦好似裝屎咁

唔知係自己份人冇自信定冇腦，平地一啲自己熟悉嘅嘢，會好地地產生疑惑唔肯定個答案，例如明知今日係星期四，人地問我今日星期幾，我會唔肯定個答案，然後睇下日曆......個腦好似冇用咁

同埋唔知點解對身邊事物好唔敏感，好多時都係後知後覺，同社會步伐不一致，睇住身邊嘅人慢慢進步，我就原地踏步

我覺得思維方面都有問題，成日問埋啲問題其實係人都知，但係我就唔知然後重新問一次，搞到人地會覺得我好蠢

事實上我覺得自己真係好蠢，係一堆人入面基本上冇乜建設，讀書又廢，份人又懶，而家搵唔到自己有咩價值，係一條廢柴，以上事情間唔中就做一次，每次都覺得自己廢到冇人有

其實，我究竟係冇腦，定係冇自信份人唔積極？嘗試做多啲運動會唔會改善到？

唉，其實有冇人係好似我咁樣？

接觸多啲人 接觸個社會 慢慢你個腦就會快 你慣咗唔用 佢就唔識行

識我嘅唔該當睇唔到個post

之前返過份office工，嗰一排份人的確係轉得快咗，感覺到自己係做到嘢，但一返到屋企就打回原形，好hea，而家開學之後更加不知所謂

up乜

原來已經去到語無倫次階段

懶加冇自信 然後錯完驚再錯就更加冇自信 無限loop

我自己一個人果時就諗得好快

係人地面前個腦就死左機咁

好認同

我人前人後都係死機狀態

可以點改善 比啲指引我

無記性果d 可以試下有重要野記果陣抄低佢 求其開電話打落memo都得

至於點先有自信d咪見多d人 做下運動
再唔係返下pt囉 你自己都話返工會冇咁鈍

好簡單姐
因為你平時都無去思考
所有野得過且過
有時間又唔去睇多啲書
平時亦都無真正細心咁去留意身邊既野

同我幾似 又係記性好差 乜都唔記得

睇user name都知同病相憐

去書局睇下書啦
有助大腦開發我認真

有冇話睇咩類型書會幫助大啲？

100%中point
我覺得自己好少進入緊張狀態 一緊張起嚟其實個人其實清醒好多冇咁渾噩
但永遠都缺乏動力去做嘢

答你唔到
但可以俾啲建議你

搵1個鐘時間
唔好短過1小時, 當係挑戰又好咩都好
鍾意既可以帶多 100蚊

真係收工/放學去最近既書局行下
唔好圖書館, 你呢類人會厭啲書舊唔睇
去心理學果區, 開始計時 1個鐘
你覺得邊本書名岩你, 又或者封面靚既
又或者覺得對你有用既, 就拎上手睇
打書釘唔洗錢
唔岩既就搵過另一本
覺得深既就搵日本翻譯既書, 一般會淺白啲

直到計時結束都唔准離開 心理學果區
意猶未盡就用100蚊買左佢

動力既野
有時唔多唔少都係迫出黎
曾經有一段時間
我迫自己每日只要有時間
就算只有 1個鐘都好
都要最少帶1本書, 去自修室坐

我當時係咁樣諗
坐係屋企我只會玩電話上網無左成日時間又學唔到野
去到自修室就算我睇完 15分鐘書訓 45分鐘
我都賺左15分鐘

記唔記得你上一個留言講左咩？

好實用 希望我做得到！
btw我反而係咩都無所謂嗰類人，睇舊書冇問題
本身自己買過兩本心理書 但封咗塵
係時候拎出嚟睇了

要不是有紀錄 可能唔記得

唔好拖
唔好俾藉口自己
你每日出門帶埋本書出去啦
搭車睇2頁